[突發] 見到唯唯係對警察總部大叫黑警

有冇巴絲見到，好感動

萎萎好波！

又篤灰

低調啦

不篤灰！
成日講哂出黎

保護自己人，唔好篤灰

唔好再推啦 唯唯肯行出黎已經好難得, 你仲要篤灰

上次佢都出左嚟,今次佢真係無去

又篤灰，又可以 Block 一個分化撚

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

我都見到btw

烈士死 講一句 大家唔獻花講都唔會講

唯唯好有心

佢仲未走？佢喺度成日啦…

兄弟爬山

未呀。佢係添美道大叫林鄭下台

比啲掌聲唯唯 隔離仲有王祖藍

應該稱呼黑警為暴龍 係食人唔𦧲骨果種畜生

其實今日仲見到咩名人

唔好講啦！香港人欠佢太多！

勁fight

佢今日帶住我地成班人大嗌黑警可恥屌你老母
真係好感動
我一世都唔會忘記

果時佢企我前面 聽得岀佢把聲巳經沙哂
佢岀盡120%力氣 叫得好大聲 我真係好感動

多謝你 好彩有你 唯唯